我做唔到啲咩， 但整咗張gif, 望大家笑納

好多手路足係新界北想去中大支援，因為冇車都來不到，身邊有朋友有家長車想車救護物資去中大，但都去不到，救大家塞還塞，不要防礙我地去幫前線既手足

封路一定要一刀切 依家有空檔就可以盡快去support

11.14 曙光行動 繼續三罷

支旗可以郁就最好

推